{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000962",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 메이플관광호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計50室の客室で構成されています。 利用案内には韓国語での案内サポートが提供されます。 客室は禁煙で運営されており、人数追加の際に費用が発生し、駐車は地下駐車場にて可能です。 訪問者のレビューを見ると、宿の位置が禿山の近くで、施設がよく維持され清潔だという点が言及されています。 朝食もおいしく快適にご利用いただけますし、コストパフォーマンスも良いのでおすすめだそうです。 短所としては客室が古い感じがあるという言及がありますが、値段の割に悪くない宿と評価されました。 また別のレビューでは、禿山に近い位置にあり、スタッフが親切だという言及があります。 しかし、客室は古い感じで清潔状態が悪いという意見もあります。 値段の割に客室の状態が残念な点が多かったのですが、朝食はおいしかったと言っていました。 全般的に無難な宿ですが、掃除や水圧、水温などの改善が必要になると思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計50室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "利用案内には何語での案内サポートが提供されますか？",
            "answer": "利用案内には韓国語での案内サポートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙で運営されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際に費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は地下駐車場にて可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の位置についてどのような評判がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、宿の位置が禿山の近くで、施設がよく維持され清潔だという点が言及されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はおいしいですか？",
            "answer": "はい、朝食もおいしく快適にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿はコストパフォーマンスが良いと言えますか？",
            "answer": "はい、コストパフォーマンスも良いのでおすすめです。"
        },
        {
            "question": "客室の状態についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "短所としては客室が古い感じがあるという言及がありますが、値段の割に悪くない宿と評価されました。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、別のレビューでは、禿山に近い位置にあり、スタッフが親切だという言及があります。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "客室は古い感じで清潔状態が悪いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はおいしかったですか？",
            "answer": "はい、値段の割に客室の状態が残念な点が多かったのですが、朝食はおいしかったと言っていました。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような印象ですか？",
            "answer": "全般的に無難な宿ですが、掃除や水圧、水温などの改善が必要になると思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 449
    }
}